已經攞到一份kpop愚樂台在職黑驚會員名單..

入面好多人平時都同佢地9up得幾開心, 唔忍心公開..
只能夠勸喻你地自重, 盡快辭職..

全部散仔黎

開po唔開名

牙民25

友蛇白警

你點知的

我最憎白警

你點攞的

自重盡快辭職簡寫係唔係自盡

佢地會用動物名做暗號

狒狒 狗狗 狼狼 熊熊 豬豬？

聽講愚樂台某會員一邊行必一邊開定廷post...

熊熊

貓貓 該該 蛙蛙？

一邊打手足一邊J定延
禁無良心既once
定延看到會傷心的

白痴？